天水圍人出街時加倍注意，琴日目擊有廢中唔戴罩向住人咳

屌佢老母琴日路經天瑞商場入面有條唔戴罩嘅廢中係咁係到咳又唔遮口，有人行過又向住人咳好似特登咁撚樣...痴鳩線嘅條仆街，

我望住有個阿姐係佢旁邊行過俾佢對住咳左一下...大家出街見到冇戴罩又係咁咳個啲加倍小心盡量兜開，當然有啲人係真係買唔到罩嘅唔想歧視，但如果特登對住人咳個啲真係癲鳩黎差啲想打鳩佢

即刻報狗

直接打

唔好想直接行動

其實好多呢d廢老
繼續隨地吐啖
響地鐵拉低個口罩黎咳